到底會唔會停課？

好似當年沙士咁 停哂所有野

停
一直有無能政府點會停

估停到2月10

中小學停到2月17

我覺得大學直頭要停sem

大學好L多大陸人喎

停啦。

停已課